8月5民陣大遊行，請勿嗌「時代革命」

咪撚左再批鬥啦on9仔

我們面對住聲大大靠惡嘅中共

我地去維吾爾族人權集會比中共大造文章

然後又可以串鳩美國

幫自己袋子彈嘅行動又唔做好

係都要搞送子彈比中共嘅行動

唔好再懶獨立思考懶叻啦

我們專心於地區行動先啦

宜家唔係美國割唔割我哋

而喺中國可以直接轟炸我哋啊

求下你地，唔好送子彈比中共啦

你嗌獨立 仲唔係五毛？

你哋究竟明唔明點解唔好嗌港獨既口號

bin c

唔係最佳時機

唔好激嬲共產黨
唔好用火魔法
比藉口解放軍開真槍架

連登泛毛：Confirmed 熱狗
Blocked

7月已經一家大細叫緊時代革命，根本性質唔同

想知幾時先系最佳時機
入黎傾傾

6月已經一家大細叫緊五大訴求，根本性質唔同

12月已經一家大細叫緊香港獨立，根本性質唔同

香港獨立，唯一出路